你唔投，共狗就幫你投

咁簡單的道理都仲要一堆on9撐白票論，呢班白票論同共狗立場一樣，就係共狗要贏

呢場運動，所有戰場都要贏，全部都要贏

要光復香港，就要贏晒所有戰場

叫人白票/廢票/唔投嘅就block, 係咁多

推

香城online玩家大型活動 投票Challenge